放csgo手套

手套1700

Steam入面仲有2000$到，可以幫買，7折換hkd

有幾多層layer?
隔唔隔到武漢肺炎病毒？

Push

BUFF賣緊 1500HKD
1500再9折啦

隔唔隔熱？想買對黎焗野用

面交試下戴得唔得

已賣，thank

有咩用

聽講溝女會易溝啲

咁既爛閪手套要千幾蚊 我有千蚊我dup落街都唔會買 on9